hea下hea下又一日

日日都係屋企唔出街
求其煮公仔麵又一餐
唔想做野
訓起張床就一日

真